上星期建制派全港開街站，收集咗過百萬簽名，幾日後就疫情大爆發

作者：前線科技人員

上星期呢班友全港開街站，收集咗過百萬個簽名，幾日後就大爆發，事實證明佢哋先至係名正言順嘅攬炒派

以正視聽

源頭

真攬炒

簽名群組

共用一枝筆

攬炒香港就係佢地呢班人